何解雀巢咖啡罐特別硬？汽水鋁罐、鐵罐用料不同 網民拆解原因｜網絡熱話

咁撚高成本

屌
咁撚大篇嘢最後乜柒都冇講

唔洗click入去

正式宣布
721 - 全城飲咖啡日
咖啡提神 守護市民

直接攞嚟飲！

飲你老母！